# Accueillir les nouvelles formes de publication
Perspective d'article pour le projet HyperOtlet.

## Esquisse
Formes et contraintes des publications : les "nouvelles" formes des publications (notamment scientifiques) impliquent une reconfiguration de l'espace documentaire censé les accueillir.
